我宣布 我就係感情台台主

正評此post者
比廿蚊你去唱k
ok ?

收皮啦你

屌你老母負皮我

俾你發現咗

仲有邊個負皮夠膽就出黎認

Me

。

你地已經比我黑名單左
一見你地開post我就入黎負皮

跪拜

比個正評黎先啦

台主你好

屌你老母

hi

比個正評 最多私底下比多廿蚊你啦

負評

皮已負

20鎊 先錢後貨

仆街唔好去搶

負皮 上一頁

辣殺